大家預備同鍾意既人表白未

今日係千載難逢既機會

講左佢都唔會認真㗎啦咁又有咩用

仲有人玩啲咁嘅野？

講笑咋嘻嘻

俾你嚇死，以為你講真

一年一度 = 千載難逢？